突發， 九巴員工休息室

其實幾好idea.
睇到好似入面d 凳拆晒執過位，
放返d 大張d 既凳，
有冷氣有電又流動

好似機械人差電站咁

個站無建築物俾司機休息
改裝架車俾佢地休息啫
唔係日曬雨淋

城巴都有 有將啲舊巴士改成休息室 入面仲好似有床

見過黃竹坑警察訓練學校果邊有架巴士改裝過
裝咗幾部好似屋企果啲冷氣機
望到入面仲有雪櫃果啲

如果可以住係架巴士入面 個感覺應該好正

如果真係咁， 九巴都算係咁， 提升員工福利

幾好
下層改加枱食飯
上層改床

其實幾好

我尋日睇香港仔波都見到

流動個下最正，方便到爆，擺邊都得，
又要雙層，冷氣又大，
最重要係九巴好多車買左返黎泊

內籠唔知如何，有無相出過

遲D進化埋做九巴員工宿舍

點解近兩年 狗巴啲員工管理好左？

罷工真係有用

差個廁所

老實講個Idea真係幾好